[懷舊]一人一個高登或者係林生嘅歷史性突破

我先: 本巴絲打